一句講哂 分體冷氣大金定三菱重工

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

三菱電機>>>>>>> 重工

馬拉大金》泰國大金

如果二選一就一定大金

如果有其他揀就東芝

不過老實講，冷氣呢家野今時今日都係撞手神

睇手工

無最好既冷氣
只有識唔識裝既師傅

姐係睇好唔好彩

以前就大金 無得輸
論性價比
近幾年30重工都進步咗唔少
利申： 師傅手工最緊要

重工係唔係都有分一條line 係真親生仔自己做，一條line 係 OEM 大陸野？

三菱電機用戶

大金

請教下係咪關條喉事？

大金出名易壞

對準政權 遍地開花

必定三凌
重工—電機———————-大金

用開大金分體幾好
不過兩年倒又要打雪種

但大金就大多數師傅都識裝, 易裝

啲人話r32雪種危險 會爆炸